_Теоретический вопрос_

Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

_Ответ_

Объектная модель документа(DOM) - программный интерфейс, предоставляющий доступ к содержимому (структуре) HTML, XML - документов.
